[行動]再開求推：黃店大買日，已贏到對面趴街，開埋新模式！

10月10好重要，雖然已隔幾日，但當日大買認真成功， 我自己係小店老闆，雖然唔係做飲食，都感到呢條戰線係強烈風起。我地要以長擊短，多打有戰果的線。

當日黃店排隊出曬街，旁邊d中立或藍店老闆都無曬心機。有d父母著曬黑衣口罩，推BB車排隊食，條隊勁長。我發現個影響力唔差得過出去遊行。咁落去經濟生態一定轉變。而且可以長玩。

我夠膽講，就算其他遊行方法死曬，大買日都會係堅固無比。

我為左個熱狗排兩個鐘好似好浪費時間，但如果當係遊行示威來睇，成班人兩個鐘企係條街黑衫戴口罩，呢個示威效果絕對超值。而警察又好難拉人，唔通拉顧客排隊食飯呀？！呢個係零成本，和理非都玩得。

簡單來講，來緊遊行模式，可以係“遊行+排隊食飯”合一，黑衣人只要有共識係自區某堆黃店附近大排長龍，就會有遊行一樣嘅效果。

排到食唔到都無所謂，黑衫大排長龍就係目的之一。以後開活動，可以“食飯就係示威，示威就係食飯！”大家慢慢玩。

PS: 搵次大買日，各區集中懲罰一兩間深黃店，排隊就等於示威，老闆必定大賺，要求捐翻部分收益並貼出收據，應該不會介意。咁以後食飯=排隊=示威=捐錢，連hit combo。對手無得擋。

PS2. 雨運最大反思，除左不該割席，就係點解當年輸一次要五年先回血？因為！當年我地從來無打出一片進可攻、退可守的根據地！無險可守，於是一輸就輸到趴街，一贏就keep唔住道氣。如果，五年前各區有一堆黃店企穩陣腳，甚至連埋附近半條街，裏頭夥計全部自己人，太平時養精畜銳，播下歌搞下講座，社會有事時就成百上千黃絲食飯幫襯買物資，咁我地一定唔洗一抖五年！

P排推不到，求幫推。認同的大佬鍾意隨便抄去開新post，或做文宣，很感謝。

有得諗

推
贊成 又多一條和理非戰線
又可以出動一家大細
又可以等啲藍店嬲下
平時遊行人鏈都係等/排隊/行 無分別

支持大買日
和理非都JOIN得
畀藍屍廢老睇下團結嘅力量
佢哋係恨唔到

推

黃懲罰
藍罷買

幾好依家就算唔係大買日都好多黃店排長龍

有啲道理
可以一試

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

香港人抗爭日程表

呢啲post要上熱門

唔反對，但呢都只可以係集氣/ 支線任務

支持

推
平時都盡可能搵黃店食野

大買排隊日

推

現家每日都係堅守黃懲罰

藍店：屌你班廢青搞到我地蝕錢
黃店：示唔示威都賺錢wo

我要見到咁！

繼續用港紙懲罰黃店

行動post人手置頂

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

搞多幾次 d人慣左就識分黃藍

P牌幫推

呢個好建議
1020

有效果就堅持

同埋其實仲有一個效果
港豬藍絲通常見到咁多人排就會有種好奇感一齊排埋一份
到時候我地再加把勁說佢話好撚好食好撚好飲佢就會幫襯埋
不過咁樣就可能要放棄黑色口罩
手足到時可以再諗點搞
係好橋嚟

push

將示威遊行融入日常生活
連出街等位食飯都唔比？ 戒嚴囉

值得參考

香港人最鐘意排隊

可以一試
同裝修畫面形成強烈反比

平時都要做
樓主係想借集中排黃店黎做到示威效果

上次買唇茶排撚左我好耐

要有心理準備
旨不在真係食一餐

咁不如人鏈買嘢融合咪仲夾

可以做

好

推!

好似好撚正
黃店快啲懲罰我

有啲道理

Tui

Ho

做！全部都做！

1020

抗爭融入食飯 必須推 可行性極高

推爆

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

冇咩新聞圖片，真係靜靜地贏

推，排隊舒服過遊行好多啦，希望有心反抗嘅人幫下手啦

有撚頭

幾好 G持

好想買野呀～買到你班深黃店做唔到生意

喺街排隊買嘢, 唔駛向克警申請, 條街空氣唔好, 戴住口罩排隊, 好平常啫

Push

努力篤啲偽黃店出黎

推, 呢d post 得百幾個like係咩事
但我戈區戈日行左幾間黃店, 都冇人排隊, 我都想排兩個鐘

幫推

有d以為唔顯眼嘅抗爭手段可能有意想不到效果

學野

排到出灣仔

每星期一日就岩

十分贊成！

每個星期搞個黃店大買日

幾好

推 !

G持

唔好諗啦 即刻SET返個日子
星期六日多數要遊行
星期五晚有冇得諗

同意,
覺得呢排應該搞多幾次, 大概係 1-2星期一次爆買日咁
當然平時都要買

有道理

幫手推

721 811 831

Good try

Pish

PISHHH~~~~

up

香港人排兩個鐘食野真係好閒

贊成

完全讚成，推

黃色經濟圈

agger
一向都有咁諗

推出

有得諗

而家一日三餐都係食黃店

幫你推

黃色生態圈係好重要

成日叫勇武減少高風險活動， 不如和理非不斷升級仲有用
全力支持新mode

有諗頭

幾時再有?

呢啲跟本係和理非一早應該做嘅野

咪係

支持支持
每日支持黃店+支持爆買日
有實際效果+有得消費減下壓+幫到自己人

表面排隊，實質遊行，有得諗

所以要不斷宣揚
唔好罷買 係要努力堅持罷買藍店 只買黃店

社會氣氛唔好 遊客少左 對極大部份商舖都有傷害
而忍痛繼續支持我地既黃店 一樣有倒閉既危機
我地唔係呢個時候出手幫佢地 唔係幫佢地發達 係至少令佢地可以維持生計

g持

各施各法 總之對革命有用既野 就去做 亦都鼓勵去做

我一向好少出街食
但呢排都會特登去黃店食下

和理拖 - 黃店大買日VERSION
連住曬咁多間黃店,,諗起都壯觀

支持小店

同意，就好似搭少D黨鐵咁
由平日生活做起

十月二十TST

支持!
原本我同屋企人講罷食某d店都比佢地笑有撚用咩，你唔食其他人都照食。
但經過左上次爆買日，佢地e+話支持示威者既鋪頭大排長龍啦。
效果十分顯著

認同，幫推

1020推

支持黃店！

發展黃色經濟

其實如果可以就一個月定一日 咁就可以keep住大家記得 但唔會話太多依類活動無錢咁 好似每個月21日 之類 總之每個月一日咁

掂

持久戰做法

黃經濟圈好撚屈
我個到平時間鋪頭拍烏蠅
依家可以日日爆

推！
和你挑！

和你排*

一早要建立黃色經濟圈
要等舊錢唔流入班仆街手

依家已經有哂地圖 好方便

推
10月20號

日日都懲罰緊黃店

唔只指定爆買日,最好日日都幫襯黃店
係有時如果想買嘅野無黃店資料就焗住去無表達過黃藍嘅店

自己save低曬地圖同list已經實行左個幾月,唔難架

首推龍門，多分店，老闆又型

將示威溶入經濟，幫香港洗走紅藍垃圾！

支持 大家記住藍絲係唔會特登幫襯藍既鋪 但係我地係會
只要keep住做落去 show到個效果 就可以影響更多藍既鋪

區議會選舉，更加容易分。
掛禮義廉/獻 世派海報，要大大聲講，係門口講一世都唔撚幫親。

非常支持

好提意 我覺得可以幫左一芳先
之前比人畫左幾次

應該一星期最少兩日做大買日

認同，其實黃店唔太多，要佢地生意大排長龍，要佢地啲員工冇得抖，根本容易都不得了。

多條線係好！但不能當主線！

支持
因為諗唔到咩缺點

平時見遊行都排隊買嘢食真係好黐線

幾好！ 和你排

pish

老弱婦孺可以做，仲好大效果，鋪頭生意好可以再請年輕人兼職

要有認證機制同米豬連

支持 !

將示威融入生活
建立返個黃色經濟圈
令到黃色小店生意照舊
從而淘汰返d藍店同扭曲嘅產業結構
咁就唔洗周街都係垃圾鋪

PUSH

P牌仔無力一推

有得諗
橫掂話左再搞舊活動會失效

推 推到一日建制做唔到蛇齋餅糭

831

推行動post

支持呀!

掃黃一定要成為日常 打經濟牌益自己友 完全諗唔到咩原因唔咁做

推！

可以，其實我依家都盡可能幫襯黃店，但除咗食飯，好難做到所有消費都係黃色

返工日日都要出去食
只要將佢變成習慣
日日去懲罰黃店
一定做到影響力

This is the best idea ever seen in LIHKG.

g 持

咁文宣不如加埋當區既黃店比大家揀

做免費宣傳

要將黃色勢力擴大

黃色購買力

買晒黃店啲嘢，鋤散藍絲凝聚力

推、一切可行方法都要試！

尖沙咀又有龍門有排排

支持，所羅門都叫和理非level up下

Support
Try everything

果日我揸住個地圖
見排長龍就check下
原來咁多手足隱藏係身邊 開心

食到黃店開分店

我鐘意

又幾有創意
1020民陣遊行

諗起個活動題目就興奮
例如 xx月xx號xx區黃店食飯日
可以一個區 x個區 用食飯代替集會/遊行

有得諗喎

之前有個POST 好似抽獎咁抽中邊間黃店就要去 ( 分地區) 但沉左

推
呢個和理非都諗得過

俾d藍店睇下係邊個搞亂經濟令佢地生意唔好

whatsgap無keep update?
果幾個app都要maintain

集中某一間有保留，事後易成為藍C攻擊目標。

個post好過癮，求搵番

遍地開買
用錢狠狠懲罰黃店

每次集中一區較好

同意

認同

我建議每個月第三個禮拜六，又唔會撞到721同831有關既集會

支持 好戰線

此風可長，繼續

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

一星期一次都得啦

yes 懲罰懲罰

多謝黃店

大家一定要長玩
1020見

和你買黃店

要深藍撐警嗰班都唔敢咁高調
最好執笠

有創意 支持

Agree, 各區黃店版圖都要擴張
排隊食飯！

岩曬和理非

推推推

1020 就油尖旺區爆買

支持，應該每個星期有一日，最後形成習慣

Good idea

除左出左名既黃店
都要大大力幫襯小黃店
佢地都係同路人

要再加強宣傳，外面d人唔知你邊d黃，邊d藍

同埋唔驚藍變黃
夠膽扮就夠膽罰
被人發現就仲仆街
仲要有機會被藍屍target 25

推，可以一試。
平日搞呢d絕對有效果，唔會太難又唔高風險

梗係贊成啦, 唔係連排隊買野食都ban下話

樓主意思係同遊行結合 例如1020就油尖旺區爆買

有見地

支持再辦，至少一個月一次。

屌你地，龍門係正我返工樓下，次次lunch time都食唔到，排起碼半粒鐘

好橋推推推推推推推

一定要用抽獎形式, 咁先至夠多人, 如果平均分敵, 就唔會有震懾力

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

我明，雖然主線日搞呢樣比較難控制，但絕對可以一試。

推，試下抗爭日常化
遊行=散步抗爭
集會=坐低抗爭
和你拖=人鏈抗爭
和你唱=唱歌抗爭
和你shop=罷買抗爭
和你傾=傾計抗爭
Blitzchung = 打機抗爭
摺紙/連儂牆=藝術抗爭
寫信/twitter/IG=國際戰線抗爭
？=跑步/馬拉松抗爭
？=自衛反擊抗爭
？=經濟/金融抗爭
香港人最多創意，大家加油！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
4. 警方會扮好人
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，以增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

呢個真心得
我現在生活模式係
搭巴士小巴
唔去黨鐵商場（連人流都唔益佢）
只幫襯黃店
換美金
做文宣、有活動就䀆去（星期二籃波都有去）
慳埋啲錢就捐612星火等

順便借個位宣傳呢間網店
係幫手足

推集氣 一邊食一邊可以和理非唱下歌 齊人再做野

可以大搞

識諗長期戰基地好重要 黃店就係我哋抗爭嘅經濟基礎

我都覺得可行

示威冇影響喎 大把生意

回po順便提及下1020爆買油尖旺區

前兩日龍門老細就係最好嘅示範

利申：想幫老細含

啱喎 用黎反對政府同藍絲個論點

而家只去黃店食飯
日日見到黃店排長龍
藍店拍烏蠅就好治癒

pusu

有得諗
先推每週一次爆買日
養成大家消費習慣
再推社區活動

思路正確 推

本土經濟戰

有意思...
幫推

好靚好靚好靚

已經日日share
連我屋企兩老都為咗支持黃店
都不惜行遠啲

Pushh

講得好好...將抗爭常態化
而班狗又冇你計
高手在民間

支持
利申：已長期黃店 戒左藍血饅頭

之前啲呀叔呀嬸經過，話咁多人既？
我都即刻答：「呢間野好好食架」

有道理我就會推

p

完全零風險， 一家大細老人家都可以參與

認同
黃店日日都做到嗌救命

支持洗走紅藍

多一條和理非戰線
點都係好事 一試無妨

Pishhhhh

加你租 咪又藍底業主贏

P 牌支持 👍🏼👍🏼

冇需要放棄黑色口罩，藍絲鐘意咪去返藍店食囉，睇吓有幾多人

我之前都出過po講類似嘅嘢
但冇人理我

[和理非] 冇不反對通脂，唔知work唔work

加多句 如果有心想以後搞到三罷都要諗埋罷市咗之後點算 畢竟唔係個個真係會咁畀心機自己煮 如果turn out又去咗幫襯藍店就好笑
所以趁依家要開始聯絡黃店，建立一個網絡，可以令到成個社會停擺嗰陣，我哋另組一個網絡。有錢就畀黃店，然後黃店支援飲食物資畀抗爭者

覺得唔使集中一兩間
見到某間好多人排 就可以轉排第二間

繼續

支持大力懲罰

附近藍店無生意唔續租 黃店轉舖有幾難
無人租的話 業主加得幾多租

推 救港+醫肚

依家出街做乜食乜都會check 左黃藍先

集中1,2間真係飯都唔洗食

大推呀 最鐘意買野食野！

不如定每個禮拜五係消費日 一定要幫趁附近最近黃店
帶起買黃店習慣

雖然黃店日係好好，但長久落去會有另一個問題。就係偽黃既出現。好多中立/藍店會為左生意扮黃，101肉燥飯已經係其中一間,個老細深藍到爆但近日已經唔出聲甚至係d朋友群share D 黃post扮曬野

我就係要呢啲

樓主講得好
贊成一邊人鏈一邊幫襯黃店 呢個做法成日效益好高
組人鏈既手足除左企仲可以幫襯黃店 黃店係活動日又有錢賺
win win

一星期固定搵一日做大買日？

代替月亮懲罰你！！

Good

同意
可以考慮喺黃店買禮物畀 幫過我哋嘅人
守護孩子 fa 教會 社工 記者 消防救護等等

諗得過！遊行點止2個鐘

認同 推

推 真香港人的經濟群 一定會有impact

對家見效果好又會想跟

終極和理非行動，罷藍罰黃，正

舉腳讚成每星期一日懲罰黃店

大家開始留意街上海報和橫額，好多有政黨背景既專登唔寫扮中立，麻煩大家幫佢地冠番名

P牌幫推

1020見

同意
無不反對通知書之下，好多細膽和理非唔敢出嚟行

呢啲完全合法和理非活動，係一個唔錯的出路

做得黃店就預左比人懲罰架啦

講得好好，呢個其實真係一個方法玩
但係點收藍扮黃皮係一個好重要既點

支持 每星期一次

可行，推

長期咁搞落去啲藍絲會崩潰
自己鋪頭拍曬烏蠅
隔離就排長龍

佢哋一樓一藍雞根據地就有可能
成班垃圾日拎綜援 做社會寄生蟲 而家收錢打擊社會未來下一代就得
叫佢地拎自己錢出黎支持真係冇可能

推
黃店戰線好緊要
其實差唔多零風險
和理非嘅比啲堅持
唔係點對得住前線手足

應該係留傳火種嘅任務
只要有火種 每時每刻都可以揭起燎原大火

大大聲同popo講:「排隊食飯都唔得呀?」

火種都要燃料
但我認同呢個係一個長線作戰既方法

仲講5年你老味如果輪撚左呢次唔止5年，係一世

要成為生活既一部份

食飯就係示威，示威就係食飯

咁多唔同嘅巴絲整理左唔同嘅良心消費地圖，你唔係唔用呀嘛？
------------------你地同我入哂所有以下嘅地圖---------------------

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link, 開Google Map app, 左上角三橫icon, 您的位置 - Your Place - 地圖, Your Map, 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

如果成條街都黃店，到手足撤退嗰陣我地就有成條街嘅safe house

呢D可以平日都做到，推你

好好既idea!!! 支持黃店，順便排隊當遊行，著黑色衫宣傳理念，勁！推！！

食食食 買買買

輔助工具

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

有道理
一家大細都可以排隊食飯 唔洗比狗告非法集結

個燃料咪係政府嘅暴政囉
冇政府同班狗助攻 香港人邊反抗到咁耐
一早自己收皮

藍識扮黃即係我地做得成功
你幾時見過黃要扮藍/中立？有，2014年果次囉

支持，睇到d藍店流晒口水冇自已份就好過癮

要推

比佢地睇下奶共代價

呢句唔該文宣組

帶埋memo紙去痴
當然前提係鋪頭唔介意
最直接話比人知邊間係同路人

見有d黃店任人貼
唔會清

真心搞密D 最後恆常化

最好每星期搞一次

跟住一定會有藍店扮黃店然後得失班藍絲被抵制
到時就真正攬炒

唇茶個日係旺中排到過隔離top之後旺中d鋪頭call食蕉話排隊d人阻住佢地門口做生意 酸到呢

呢場會係一場持久戰，唔好三分鐘熱度

推
搞多啲大買日

有得唸！

食飯革命

奶共醫院+國營電視台
點都要支持下

一個月都要搞2,3, 次
經濟差左係果D藍店
黃店就愈做愈有

餐餐黃店
不過hear say嘅要小心觀察
罷工罷市 有貼文宣優先

當日, 想去幫襯龍門, 點知多人到爆晒...

於是轉戰另一間黃店, 樓上舖, 專食有機素菜, 但好貴....

個女侍應幾靚....

p牌照推到上熱門，舖頭奶共一樣有代價

但點分依家好多扮黃店

支持
一直深信藍絲唔會有我地既恆心去抵制/爆買

good idea

睇邊間8.5有罷工，有嘅優先

因為藍絲大部份 (不一定係全部)係為利益, 而且網路文化比較低, 難做connect

推呀

和你非突破來了

推唔郁呀

推一推 唔錯唔錯！

非常好既行動建議！！！認真勇武和理非都要食飯，要將抗爭融入日常生活

要將行動恆常化，例如逢星期幾搞，然後大家keep 住實行半年，個效果應該唔錯

認同，支線任，等啲藍絲唔再活喺自己世界，驚覺原來自己先係少數。

諗法都唔錯，其實可以試試佢

正呀！

要人氣

支持日日 做

有用！

次次出街食都搵黃店 但次次條龍都好長

推 努力幫襯黃店中
每日大家都記得幫襯黃店會更有效

puah

支持
長期抗爭

非常重要
而家盡量幫襯黃店

生活中帶入抗爭！

我對呢個方法已經贊成左好耐，係必定要做

Ok喎

唔推點得？

唔好意思，請問係唔係有個黃店apps定webpage㗎？
其實我係嚟推post。

爆買
黃店真心質素高幾班

Agree

好主意

親子和理非活動

支持黃店

贊成大推
和理非再無藉口

完全係我心目中既長期作戰模式!!!!

作為一個p牌，可以得到咁多討論，真係好多謝大家推行動post，無限感激。呢刻想喊

和理非新玩法 呢招有得諗

成個旺角深水埗塞爆佢

有得諗
有畫面有效果

大買日

樓豬有諗頭
我要駛錢呀

可唔可以推每個星期四係黃店感謝日

當然其他日子都要罷買藍店啦

懲罰到你驚！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

1020 TST

讚成！搞手快啲搞下一次大買日！

我識得一個黃食老闆，他早前有個建議：

由於每次三罷他都有參加，但後來發現除左6.12，其他日子罷左原來無野做。咁就搞到食材人手等好混亂，所以他話更理想模式係：

捐一日生意

咁生意服務唔會停頓，唔會造成安排混亂，但又可以幫戰線回血。

其實都幾好 將抗爭融入生活

721 85 811 831 101

推推

建議唔錯

支持，呢樣已經係最易做嘅野，咁都唔做嘅人真係唔知講乜好

排到買到野為止

agger

有得諗，推

推爆你

好波 推

好掂喎，大推

出去食飯姐，犯法咩

真 個日間間黃店都排晒長龍

就係要用經濟玩死港共

不過辛苦店主店員要做足做日

荃灣區拉麵、熱狗、飲野、雪糕都係附近一條街，好壯觀。再發展下，香港是但有幾區係咁，食飯就可以隨時online。

吾好玩啦，你日日都要食飯
呢個好明顯係主線欄到

推一石二鳥

抗爭融入生活

瘋狂懲罰黃店

日日幫襯，間中爆買

琴晚啱啱懲罰完龍門冰室 (紅磡)，門口排隊至少三四十人排隊。

睇返大家留言，唔太贊成集中一間。

集中一區真係更強大。

good！

驚比人打尖所以拉人鏈等食飯

好想大大力懲罰黃店

值得做

支持黃店

香港人，反抗！

全力支持

小心藍店扮黃

如每月10號爆買日

抗爭融入日常生活

黃店日日幫襯
但爆買日更有宣傳吹雞既效果，亦都係鼓勵同路人勇敢表態。有好多舖真係會驚比人搞。
而且大部份都係小店，要令佢地生存得到，個爐就會越呢越大。

食飯=排隊=示威=捐錢 <<< 支持!
平時最憎排隊買食野飲野
今次呢種我就排得心甘命抵喇!

Tui
排左半個鐘

Nice try

分析得幾有道理

個米豬連牌仔可以多啲推廣

希望work. 怕排排下黃店畀人搞

建立良心經濟圈！
可以follow呢個ig
有黃店食評 記得要推埋比啲港豬朋友follow啊
佢地最鐘意做foodie打卡

要日日推
黃幫襯
藍罷買

等睇緊急法限制市民鳩嗚

支持大買日, 大家齊齊排隊買野

有道瓄！

好！

屌你老母，又阻住我食飯

我覺得要儲多啲圖先得 越多實例越多人做

夠多人參與自然就唔使發起爆買日 因為日日都係 區區都係

食飯溝示威 有得諗喎

全香港人過去就係不停用薪金供養港共 我地要組織自己嘅勢力

排隊食野好正常。見到多人排姐係好食 咁好食就多人排 排到成條街咁長都要食d好食既野 見到3星米芝蓮都成日有人排

香港人好鐘意排隊

呢度計左條數解釋罷鷲既威力

罷鷲其實真係超級神獸來架

講得好

又講得幾岩

日日早午晩三餐都食黃店

Cls

文宣出手
和理非一齊走

推推推

支持再搞！

gchi

雖然鼓勵
不過好怕有部分人掛住飲飲食食唔記得出嚟嘅原因

佢哋會東施效顰搞個幫襯屯門公園大陸雞日

推撚到仆街

增加銷路唔夠
逼埋業主減租最實際

正喎！

tui!!!!!!!!!!!!!!

其實黃店爆買個效果真係比想像中好
就算閑日去都好多人
最緊要係要持續做 唔好話有活動先去
最終目標係建立黃色經濟

推呀！

懲罰開黃店
平時都已經排開個幾兩個鐘
可以遊行食飯合一真係好JENGGGGG

其實搞依個活動個目的就係想大家日日都食黃店

建立黃店抗爭生態圈

又幾棧鬼

pushhhhhhhhhh

10.10國慶日我去左旺角掃黃, 間間最少排一個鐘, 已經揀D偏門D既,
最後一站係比保安圍屌緊既唇茶(差唔多咩都無曬, 應該得返茶葉....)

可行建議 推

支持大買

中point。。。推。。。

全力支持
呢個idea太好了
應該要定期搞大買日！
支持黃店之餘
藍店眼紅！
我哋大家又可以聚集下

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

示威日常化係好方法

少犧牲但又幫到手 正呀

我近排食lunch都係食黃店
同時發現好多黃店係openrice都冇乜食評
所以開始每次食都影張食物相黎寫食評
食評唔好提黃店 店內有連偎牆果啲都唔會提
純粹形容下食物 好食抵食/坐得舒服/店員友善
希望幫到佢地做宣傳 除左黃絲會幫襯
最終目的係令藍絲唔覺意都去左幫襯！！！

提提如果寫食評要200字以上先比到笑笑icon
人地睇得openrice就係睇幾多個笑笑
呢啲野和理非可以盡量做多啲
同埋幫下啲小店，樓上舖！佢地好需要大家幫佢地宣傳

咁可以幫襯早餐

的確係打擊班藍舖，個 friend 遲到我喺鵝皇館對面等咗大半個鐘，期間真係唔覺有新客行過入去

正
創立黃色經濟圈

屌真係唔錯

呢個啱啦，之後慢慢做到全民三罷

我哋的確有能力養得起黃色經濟

建立良心經濟圈！
可以follow呢個ig 有黃店食評
記得要推埋比啲港豬朋友follow啊
佢地最鐘意做foodie打卡

最緊要俾到和理非參與

推撚爆，黑衫口罩懲罰黃店

呢個idea，就等於甘地煮鹽。成班印度人去海灘煮，搞到自己花好多時間，都唔撚買班PK鹽商d鹽。

但煮鹽，本身就係示威，而且可以一直煮，咁嘅時間花得好值得。

和理非一齊學甘地，排大隊食飯！仆街政府，話你知，我地以後：

食飯就係示威，示威就係食飯！

同意，贊成KEEP住做，同兌換美金一樣，只係要時間先見到成效。

呢個活動 門檻低，和理非到無朋友，成本只係時間同錢。
養成到習慣，就可以自給自足發展到個經濟圈，順便罷買埋D 涼薄閪店。
但係都要有共識 若果對家轉軚點樣對待，賞(爆買)罰(罷買)要分明。

tui

呢個諗法唔錯👍🏿👍🏿

ok 喎

好方法

藍店汁粒 黃店開分店取代佢

咁個黃色版圖就會擴大

每日一黃店challenge

G持 支持自己人又可以表態
如果間鋪會捐埋錢比星火支持手足就更佳

政府點解咁有恃無恐？因為它睇死我地示威無法永續。

確實，人係會疲勞，勇武更係石油一樣珍貴的有限資源。所以政府想拖死我地。

但係，只要我地建立到永久戰線，例如食飯！食飯就好似太陽能咁永恆，政府知道呢條線係永遠唔會消解，而又有慢性殺傷力，潛能仲會越燒越大，最後就要跪。

有地方聚腳好緊要！！！

每個月10號

笑咗

好主意

基本上日日都要幫襯黃店

醒

驚到時有偽黃店 或者 比人屈成藍店 咁點算？

和理非做到既嘢必推

再搞

1020 尖咀見

唔錯。
迫一啲小店埋邊，最好公開當日賺到既捐咗既。
賺口碑同良心，他日啲市民就有習慣持續幫襯。
光復香港既目的就係要多啲本地商戶。
而且一有隊，啲港豬同遊客都排埋一份，久而久之，持續經營。

正 推

低成本高效益 推

有創意

推，重點係和理非都可以出嚟，勇武手足可以同時快閃其他區

Openrice 要寫好食物質素 優點
不過最近越黎越多藍扮黃 呢班無骨氣 為錢低頭既我覺得仲可恥過藍舖
另外仲有D名聲本來就唔好既可能都會咁做搏翻身
所以要小心注意 唔好比佢地賺我地一分一毫

食飯+示威

果陣渣哥幾乎係全港第一間宣布罷工
果時成個運動都未成氣候，佢咁都夠膽撐，真心多謝佢

呢個諗法好正

轉個撚頭就去黃店買返杯台飲

OK窩,推

日日都幫襯
但隔唔中來幾次爆買日
例如每月5號、15號、25號咁？

612罷果d真心要撐

黃店大買日係良性循環 推

推！
講得太好啦

就算唔理個畫面 黃店都係值得支持

真行動post

推，因為無不反對通知書而唔敢去遊行嗰啲終極和理非啊，同我去排隊啊！！！

會有好多綠店出現

超好嘅建議 將訴求化為日常生活 香港人永遠抱住信念

要藍店折埋，支持黃店。
點解將軍澳咁少黃店
好難搵食啊。

其實依家慢慢有個感覺就係係街邊個間舖多後生仔排隊 就已經估到嗰間係黃店 之前要排隊嘅藍店依家係拍烏蠅 感覺好正

好同意食飯=示威、示威=食飯呢句

jeng o

721

PS2. 雨運最大反思，除左不該割席，就係點解當年輸一次要五年先回血？因為！當年我地從來無打出一片進可攻、退可守的根據地！無險可守，於是一輸就輸到趴街，一贏就keep唔住道氣。如果，五年前各區有一堆黃店企穩陣腳，甚至連埋附近半條街，裏頭夥計全部自己人，太平時養精畜銳，播下歌搞下講座，社會有事時就成百上千黃絲食飯幫襯買物資，咁我地一定唔洗一抖五年！

啱呀！當年個個去晒選舉互相攻擊分化，之後一DQ就連根拔起。

高回報，低風險，為何不做？

支持每月大買日

支持大買日！

我都請左條藍藍地既新港女食黃店
尖沙咀果間食蠔

好同意！

本身就721開始停左係黨鐵商店買野
只要改變習慣其實唔難
仲未見有割喉式減價
證明藍店仲頂得住
佢地似乎想捱到聖誕賺多一水
好彩既話仲可以過埋年然後走數執笠

小心藍店突然變黃

推..支持
可以每一至兩星期搞大佢...

平日就自己區幫襯~

當年失敗原因就係比熱普城分化同拆大台
所以今次一定要提防熱狗

推上熱門

一陣去幫襯黃店，之後直落睇民記同solomon上bbc

推，大力推

去黃店買埋外賣返去俾屋企人食
等佢哋冇機會去藍店

啱！唔好天真到以為社會真正變革或者中共倒台會係幾個月嘅事 睇返歷史呢啲時代變革真係冇返三五七年都唔會完 香港人要做好準備長期抗爭

試諗下五年之後 其實中共到時未必一定已經倒台
可能惡鬥仲持續緊 歷時五年如果我哋嘅抗爭勢力冇任何成長 反而不斷消減嘅話 到時就任人魚肉

相反 如果我哋好好利用呢五年成長 建立長遠嘅抗爭基礎 到時會累積到一股可觀嘅勢力 亦先有能力真正完成改革
我地要令抗爭變成日常 延續抗爭火種直至中共倒台

可以
做得幾多得幾多

米連豬

求深水埗黃藍店list

排隊個陣拉banner 叫口號
到你食就傳banner比下一批

藍變黃照抵制

agree

令班藍店眼紅已經係一個可以繼續既原因

真係講得幾好，完全冇諗過咁深入，好欣賞樓主你最尾講個句「打出進可攻、退可守既根據地」依個point, 下下爆100米，冇得行慢d 抖抖，其實係唔持久到。

認同
星期日tst嗰店舖識做啦

推爆佢

掂喎呢個

一齊建立良心經濟圈！
自己香港自己救啊

可以follow呢個ig
有黃店食評 記得要推埋比啲港豬朋友follow啊
佢地最鐘意做foodie打卡

呢個都幾好，推！！

一齊建立良心經濟圈！
自己香港自己救啊

可以follow呢個ig
有黃店食評 記得要推埋比啲港豬朋友follow啊
佢地最鐘意做foodie打卡

仲有其他黃藍商店整合平台：

香港良心Guide (網頁/IG/FB/TG):

IG/FB: @hkshoplist
TG:

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

光復香港 時代革命！

條龍仲要長到擋Q住啲藍店

喂呀 好好呀, 不過要留意番租鋪, 其實班仆街業主, 都係會睇佢業績加租 或者政見唔租 都唔定, 人龍咁長都好難低調。 會唔會 反而有黃業主出黎 win win 我地個黃色經濟圈。

遲吓排隊條龍多過三個人就鋤你非法集結

黃店爆買，藍店罷買
黃店收錢，藍店收皮
黃店員工做到喪，藍店員工眼望望

推 sor lor串錯字

push push push

我都係 等到9點先有 食咗糖水先食正餐先有位

推
尼個idea 唔錯

有用呀呢個 大力推

Great idea.

推要做

呢招好

諗得過 反正香港人最叻排隊

有得諗，要不斷懲罰啲黃色商戶

支持 堅有道理

如果聚哂係同一區大買日都幾震撼

推！！！！

大家留意返d 鋪頭有無忽然變黃

樓主好creative，推

good

721
831
101

唔需要指定邊日罷買, 日日都罷買藍

支持支持！

Pishhhh

希望可以分散懲罰吓啲無咁就腳無咁出名嘅小店啦

好似渣哥咁，平時都大把人懲罰，大買日大家不妨去遠啲啲試新嘢，或者去啲平時好少去嘅地方，懲罰黃店之餘大家都開拓吓啲新地方嘛

呢啲要開 po 小

惦！

驅逐共匪 建立黃色生態圈

Support 一齊去黃店大懲罰

樓主有諗頭

乀M.

痴撚線dinner 見到紅磡龍冰條隊超長
冇一間餐廳出面條隊長得過佢
手足好有耐性SM 黄店

都係，sustainability 都係一個考慮

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問：為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

大買加杯葛一同進行

簡單講要放長線

和理非新戰線

瘋狂排隊

幫推！

支持
但要諗諗驚黃店太出位俾人搞

最緊要係罷買藍店
團結啊

我就係鍾意排隊買野!!

排隊期間也許可以唱下歌，叫下口號，拎下牌，拖下手。

間唔中都有少量藍絲廢老搞，但通常都係擾攘下，唔係太大影響，當宣傳，等我哋瘋狂幫襯補償

推爆，好需要新角度

支持大買日

正, 可以玩下, 全世界最多人排隊既餐廳又新招

買買買

巴打你好鬼醒

支持，推

推，的確建立一個「黃色經濟圈」係和理非得黎又直接對社會結構有影響嘅方式，當然影響可以有幾大，就睇大家有幾大投入。

樓主「食飯=遊行=捐錢」呢個概念的確有新意。

支線任務

同意 好似修頓個次咁

應該係一種生活習慣、態度

諗得過

可以不停刷經嘅小任務

點解我咁耐都未脫P，我都係想推啫

只要有共識係自區某堆黃店附近大排長龍，就會有遊行一樣嘅效果。

大財團都係藍
呢個係重新洗牌大好機會
計比例冇可能係少數

新模式！！！

好橋

！！！

但要做到遊行級數要集中幾區，一個月一次幾他區嘅黃店要等好耐先loop到一次，未必公平。我建議一至兩星期一次，每次2或3區（黃店多就2區，少就3區），平日閒日隨機簡，早一個星期公佈。

錢之嘛 香港人大把
我要懲罰你地

買嘢溝埋遊行集合 掂呀

希望見到呢個畫面成真

我依家係已經係每日嘅消費都入落自己友

和理tui

小弟同感
BTW，依家出街食嘢買嘢一定搵過先去

絕對有得諗

月

大推

每日都係黃店爆買日

推上熱門
上次lunch time去龍門冰室條龍長到嚇親

驚佢地做唔切

幫襯黃店要keep 住做
罷食都要繼續

樓下間大家樂九點零已經水靜鵝飛
員工都洗緊嘢等收工

日撚日食加tun屋 間鋪得幾個位 條龍十幾米 幾撚時開分店啊

係攞素材，咁先有back up

後排行動po，推

講得好，幫推上頂！

下次大買日係幾時？

咁多人食一兩間黃店

排到2020

之前出過類似po
但推唔郁，一齊合力推郁佢

順便推埋你個po

我都好同意

P牌
無力推
支持

支線都可以推呀
反正個個任務都要刷架啦
呢個可以不停重刷喎

一早日日都係，但係而家係要爆買呀
食飯唔通都要不反對通知書咩

十分好， 一於去馬啦

我覺得最難係決定邊間店。
反而早兩日有三區爆買日你知唔知呀？但反應都唔算好勁。點睇改一區定改一間鋪？

大力支持！

應該整返個逢星期幾係黃店大買日 或者每兩星期一日 等大家習慣

真心係經濟戰一環
咁做直接攻心

其實依啲間唔中宣傳一日造勢幾好, 起碼俾人感受到個勢
但係最重要係平時都有支持黃店罷買藍店嘅習慣
我搵到幾間係真心覺得正嘅變左飯堂咁

多一條線 推

創意 我見到嘅係創意
Ps今日買左個龍門冰室下午茶外賣
個肉醬意粉好正 新鮮焗起熱辣辣
塊雞排大大塊 好飽！

日日都要食

我要用錢懲罰黃店

真正將抗爭融入生活

推啊

大大力推

琴晚想飲唇茶 8點收鋪啦陰公...

有得諗
又唔洗不反對通知書

推
唔比遊行咪去排隊食飯
致黑警：食飯都要屌呀？你都白撚癡

Push!!!

可以一試，推

推佢老母

每次去食野就打開個map續間搵

真係超感謝：不顯示用戶...呢位巴打！
全靠一開頭你連推，呢個post終於上到熱門

推，爆買日必需多搞

推!
開拓新戰線

推下

有得諗，不過我驚搞太大，有一事會拖埋黃店落水

短期內ok可行
真係玩得耐
就會藍店扮黃店
中立扮黃店
所以一定要仔細監察
今日開始就要擇名

黃消費 以戰養戰
最緊要係吸引d 中立 什至藍既商戶轉黃
佢地夠膽講自己藍變黃 (唔係偷偷扮）都可以得閒去下
先可以吸引更多人轉

支持！

其實最好就係黃店大買
論民意戰 對家唔夠打
論武力 我地唔夠對家打
但其實對家最大武器一直就係利用商戶去入侵香港
上至黨鐵
下至福建360

呢一招唔顯眼得嚟
仲可以將香港完全控制
要削弱對家實力
就係將屬於香港人嘅商戶建立強化
不斷反滲透
將對家對香港人嘅影響減到最少

其實近排大家見到黨鐵喺某一啲時間客量係跌緊
已經行出咗第一步
就算勇武手足拆幾多鋪都好 對家會不斷回血
唯有建立替代品
先可以削弱對家力量

好，支持！

Great idea push

呢個一定要做多D

推! 瘋狂幫襯黃店

認真認同你有一點 搞左一個黃區先

所以可以揀一個 專谷地所有黃店等班藍店汁 以後有遊行可以拎嗰區黎做據點 或者可以專比前線做飯堂

Good ideas! Push

日日做，排排下仲可以叫下口號唱下歌

高招唔係下下都要打嘅

排隊食飯

可以一試

你要注意一點 你寫既係食身質素
我之前試過寫服務問題比人直接取消comment

物

可以自然形成，某家最黃、d野又好食、地點又方便，會自動跑出。

如果想人為造神，可以參考年宵檔概念，價高者得。大家鬥捐得多，將捐款入數紙貼在門口，數值越高表示越值得排。藍絲想假冒都要有貢獻。

推，岩岩見紅磡龍門冰室多人到，紅磡冰室就好多位，大家繼續努力

好多黃店想試

高汁

推,所有野都要分黃藍

岩
不過另一方面多啲舖頭扮黃都係好事
加大聲勢又好 減低佢地督灰動機又好

買野唔算集結掛

革命是請客食飯了

十分支持

尖沙咀都係

正，支持

推！ ps2 之前冇諗過 幾有道理

支持良心黃店

之前有個手足話搞黃店認證貼紙仲有冇搞落去？

支持黃店
推

盛志文可以聚埋班蒲鬼喺蘭桂坊
我地可唔可以聚晒班黃鬼喺各區開花/開店

黃獅路

push
自從只食黃店之後，跟住map搵食多左好多樂趣，而且發堀左好多有愛小店

提議：集中懲罰唔好平日搞
放飯排到夠鐘都未入到

可以將成個經濟生態改變哂！
其實每個人從生活細節上改變小小己經好大影響力！

無L錯

長遠而言，真係要改變香港嘅經經濟生態，形成新格局

有用po推
召喚米豬連

踢走中資

主意幾好

反正都係要食飯，反正唔食黃舖頭嘅話都背脊骨落，等吓無壞

岩，藍屍準備又抄橋，不過係食元氣買starbuck，藍色小店理撚得你死
不過whatsgap有時唔太update，update左係個表都無反應

呢啲先係要上熱門既post

自舉美國旗以來
連登首個突破性策略

又試下

黃色生活

Tui!!!!!!

lunch冇得搞啦
個半鐘內一定要解決
邊度有位就去邊間

推推推
每個禮拜六都黃店爆買+十八區商場和你塞和你唱
將抗爭融入生活
各位和理非要升級啦

1018 人鏈
1020 大遊行

平時都盡量揀黃店推

今日 蘇媽，加藤屋，蕃茄全部都排到戇鳩

根本你地班連登仔日日都懲罰

一齊傾尖沙咀聖騎士行動啦！
【1020和理勇行動post】尖沙咀聖騎士行動分工及守則建議

諗得過諗得過 推

米豬連掃黃行動

誠哥：咁同平時有咩分別

💛💛💛💛💛💛

nice idea

扮都好過唔扮
商家佬咪又係睇利益
政府見全港都黃店都咪話唔醜

其實唔止黃店
有份撐嘅香港演藝人
我地都一定要大大力支持
最最最基本都要去like佢地fb 同 ig page啦
然後佢哋嘅post就點都俾like
因為越多like數我相信對佢哋嘅page都有幫助
另外就梗係支持佢哋啲歌呀劇呀咁
我地真心今次要真真正正長期支持返自己人
要成為返一個社會風氣同生活習慣
要反抗除咗上街仲要加埋日常生活

市民食飯，排隊時戴口罩，無須申請？

和理去做就啱哂

推 和理非主場

呢個真
有次係尖咀想食龍門
去到係黑衫為主嘅人排曬長龍
但隔離幾間茶記就拍烏蠅

推!!!

推！g chi

有智慧

咁呀
逢星期六大買日點睇

g chi

呢個論點 從來無諗過
下次會参與

岩呀排隊買野唔得咩

日日都係爆買日

推呀推

取之黃店 用之黃店

推到文宣手足見到

食飯就係示威，示威就係食飯！

搞起成條街，黃色行人專用區

Pushhh

黃店大買日

好似好有point

藍C一定唔抄

甘地徒步26日去海灘煮鹽，係非常費時失事。但過程本身就係示威，而且自己有鹽，鹽商無得賺。

香港人集體排隊食飯都一樣，係浪費時間。但過程本身就係示威，而黃店有錢搵，中藍店要收皮。

當大家都咁做，政府就要跪。

好不安

幾好諗法，最好集中每日搞兩三個區，咁先至人會集中, make noise

意識形態正確 但香港人抗爭不分和理勇武 一齊反抗

我上次晚上10點排熱狗排左半個鐘⋯
但如果真係話約去幾個區食黃店再排內 d,可能只會令本區人或者捱唔住餓既人去食該區藍店⋯
如果係咁，我覺得而家行得幾好，區區都玩，係長玩嘅辦法

幾好，推

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

民建聯叫人買Apple佢找數

呢個效果要推

要懲罰黃店，要佢地開工做到發老脾。

請將食黃店買黃店當成日常生活

禮義廉已經搞緊 #supporthkchallange
叫人食黑心集團影張單擺上網

號召民間力量去支持最有本錢壟斷市場龍頭大集團，唔覺得好怪既咩？

咁撚有既招式都俾你諗到

因為禮義廉懶得理有咩小店無心搞既人點會理咁多

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

願榮光 歸香港

咩都要做

應該唔洗要求黃店老闆都一定會捐番d錢出黎

推爆佢！support!!!

可持續發展

冇時番工果頭冇黃店
就算唔係藍店都會食食下lunch都唔係幾想食

即係食飯食死政府，是咪咁簡單

星期日 尖咀見

叉雞飯呀DLLM!!!

Agger

Google「黃藍消費地圖」
要乜叉有乜叉，地圖又得

真心覺得大買日好好! 但可唔可以揀五六日其中一日集中做? 平日放工去食間黃店排到10點既話, 對間舖定消費者都好辛苦

其實依加根本係要將抗爭融入生活, 買野都係盡量消費落黃店度

唇茶係平日都有排排

宜家平時揾黃店我都排餐死wo

每星期最少一日

實用行動post!!!
香港人流著革命抗爭的血

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

日日都係黃店日

荃灣黎講排得算長應該係熱狗
其他雪糕, 馬來西亞野同埋一芳都唔洗點排

黃店要罰

唇茶今次好似捐錢俾立場

勁

推呀！感謝黃店sssss

pushhhhhhh

突破盲腸
同埋成本低 勇武和理非都做得

推推推！

正
但咪撚俾我見到偽黃店

日日都係黃店爆買日

堅唔堅？如果堅，掃L爆佢個場

好提議

大家一定要全力抵制藍店
而家食野買野都會諗下係藍定黃上網做哂功課先買
1010全民感謝日都幫襯咗幾間黃店
小市民表示洗錢洗得好開心
大家保持隊形

推啊推

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

大力懲罰佢

唇茶堅好
同佢合作左好耐

有料 ～推

一個二個搞爆買黃店搞到我食開果間意粉日日一早就無哂貨 , 搞到我無野食 , 搞錯呀你地

尖沙咀龍門冷室

無論中午定夜晚都係咁多人

想食都食唔到

淨係幫襯黃店

推推推，慢慢罰罰完再罰

👍👍

罰爆黃店

正喎

10.20 尖咀見

米豬連 推

如果有間鋪頭人氣多到條龍一直線block左香港主要公路popo會唔會出手拉人

今日去嚴懲龍門比多廿蚊都唔肯收

成日買

有無人食過一起果醬

[/quote]
[/quote]
[/quote]

今日黃店：添福小食

本身想去旺角一生懸麵
但果陣4:30未開

啱晒和由非

唔係為食野/幫襯，係比個理由大家留喺嗰區

我腦細呢啲深藍中小企經開始妒忌，想扮黃要再大力啲推廣！

再推

持久戰係要咁玩

的確，呢d係長期戰既補給

其實幾好，同埋如果前線手足打緊，後面班和理唔好坐到咁逼，夠人就開新路，你哋出係反抗，前面用生命反抗，你霸多幾條路頂住d車等狗車唔可以接近突擊好嗎

一直覺得要幫襯小店

【1020檢討升級】街坊一齊建立制高點即時情報網，下次行動要零被捕！

如果做到好似openrice咁就perfect

上星期日食全餐：夢遊，食黃，校巴，派埋玩具做禮物

不過都要小心地權嗰啲，業主會瘋狂加租

到時搬去隔離街，大家識搵㗎啦，如果齊心，玩埋鬥地主添呀

雖然認為今次一輸就永不翻身
不過推